Pour faire plaisir à Olivier Martinot qui voulait un readme, en voilà un...

Du coup FleeTheFloe c'est un jeu que j'ai tout fait tout seul (la musique, les assets et tout) juste histoire de découvrir les bases de Unity.

Au niveau des commandes, les touches fléchées permettent d'aller à gauche et à droite, la barre espace permet de sauter, et le pingouin accélère au fil du temps.

En glissant sur les petites orbes, on peut ajouter une seconde au chronomètre. L'objectif est d'aller le plus loin possible avant que ce chronomètre arrive à 0.

\#J'avaisLaFlemmeDeFaireUnVraiReadmeAlorsOnVaSeContenterDeÇa
